# common



## Репозиторий для common

Чтобы избежать хранения jar в теле проекта и избавится от ворнингов при сборке проекта.

Подготовил собственный репозиторий [по документации maven](https://maven.apache.org/guides/introduction/introduction-to-repositories.html)!